A片女導分享「陰道粉彩錠」 少女心噴發體液亮晶晶

近日朋友送她一組陰道粉彩錠，喜不勝收的駒場雪利酒馬上又PO文分享。翻攝推特

創意無極限！日本知名女性A片導演「駒場達令」近日在《推特》上分享了一種奇特的新產品，號稱只要把照片中的膠囊放入下體，少女心噴發後的體液竟會閃閃發光，強烈推薦給所有喜歡自拍不雅照PO網的女性，文章露出後引發熱烈討論，一度還衝上推特熱門文章，「天啊！我好想用用看喔，哪裡買的到啊！」

身為曾發行「魔鏡號」等膾炙人口大作知名片商DEEPS的專屬導演，駒場達令經常在《推特》上分享一些拍片經驗與片場八卦，加上其女性身份吸引不少熱愛AV文化的粉絲，近日朋友送她一組陰道粉彩錠，喜不勝收的駒場達令馬上又PO文分享，「會流出很適合PO在SNS上面的體液喔！」不過也有網友擔心事後很難清理，「請問這是下次拍片的主題嗎！」（即時新聞中心／綜合報導）

身為曾發行「魔鏡號」等膾炙人口大作知名片商DEEPS的專屬導演，駒場達令經常在《推特》上分享一些拍片經驗與片場八卦。翻攝推特

文章露出後引發熱烈討論，一度還衝上推特熱門文章。翻攝推特

有無使用後效果相睇呀？

如果你係熄燈扑嘢又點會睇到?

d中文咁難明嘅

咁都叫新聞
記者真好做

最重要嘅圖都無
廢文

純文字討論？

幾時有拍拍下中出埋導演系列

AV道具